笑人靠支爆 / 講自己香港自己救嗰d人，事實證明你係晒鳩氣

依家證明共狗黑哨玩撚晒，球證，旁證，足總，足協，足委，全部都係佢嘅人，你點同佢鬥呀

依家共狗咁撚樣玩，你可以自己做得d咩嘢，玩咗咁多年乜柒都玩唔到，當初高登仔捧出嚟嘅民族黨，除咗打飛機出聲明又其實做過d咩？教主玩咗咁多年立會，其實又對香港政治生態有咩正面衝擊？

你真係咁叻咁有橋，就唔好再網上吹到自己元帥咁喇，快d出嚟啦

嗰d話港獨派領袖冇誠信嘅仲好笑，係咪要自己入去坐幾廿碌好似萬德拉咁先叫有誠信呀 定係要好似劉曉波咁比人屈死呀你攞其他國家講，首先百年前流行去殖，第二你嘅對手係中共唔係自己國家嘅獨裁者/或者英國呢d老牌民主國家，第三好多呢d國家一樣有外力 (韓台民主化冇美國你覺得會得?) 第四，香港係全世界其中一個最有錢嘅nation, 叫人破釜沉舟放棄現有嘢本身就唔現實，有邊個搞獨立嘅國家本來有香港咁有錢？

結論：難聽都要講，香港有出路，以目前情況嚟講，除咗支爆真係諗唔到有咩可能，西藏新疆D癲佬癲過你香港幾百倍，又自焚又武裝份子，個現況仲衰過香港多多聲，香港之所以仲叫有一息尚存，只係因為佢國際地位高，所以笑人搵美國嗰d? 你不如諗下真正出路有幾多條啦，係就係好天真+trump奶共，但呢個係唯一玩得通嘅玩法，香港人唯一可以做嘅就係keep住有反共嘅心，碌撚同聲明天講嘅其實錯唔晒，依家除咗休養生息真係冇實質嘢做到

利申：5年內會移民

香港人，你係普通人的話要。。。1,你如有能力，離開e個被剥削地方吧，2無能力的，學多d軍訓，可以多d能力自保。 香港人只會一日比一日可憐

冇錯，除咗裝備自己等機會/著草之外，其實冇咩好做

香港人個個生出嚟驕生慣養，點會冒險？革命國家嘅人多數係已經冇嘢輸，視死如歸

我都怕死，我都痛恨香港變質，但我不願意犧牲，因為我有樓有學歷有前途，點解要放棄

話廢青日日叫本土港獨乜乜乜，其實有咩問題，廢柴先冇嘢輸，關鍵在於佢哋只網上打飛機，冇實則嘢做

所以讀唔成書嘅，廢嘅日日吽臭嘅，矮毒柒冇存在感嘅，錢樓車乜柒都冇嘅，真係諗下做返d嘢，他日真係成功就算你要坐，都話唔定有得翻身，台灣有版你睇

係連自己隊都有大半比人買通，點踢

一陣又有班人講：救未必救到，唔救就一定冇得救 呢啲廢話 但其實自己一係仲做緊鍵盤戰士，一係就最多出街嗌兩句口號就散band，最後咩建設性嘅事都做唔到。

呢樣真

一句講哂 顧掂自己先 然後屋企人 其他野就由佢啦

你都講到自己移民 香港人關你撚事咩

移民只係多左個保護網，唔代表咩

跟住就喺度怨話點解咁多港豬唔敢犧牲，喂大佬，你坐佢個位你都做唔到啦

又講話人哋點垃圾，自己咪又係碌柒咁

老實講，裝備自己，等機會來臨啦，依家共狗個勢咁勁，點都冇得同佢正面交鋒

啱呀，我移民為自保，不代表不愛香港

ps. 十幾年前共狗仲碌柒咁，當時就真係大把機會，嗰陣仲係50萬人上街就淆晒底嘅年代，依家冇㗎喇百萬人雨革都可以完全零作用

幾萬人反抗就有作用，百萬人靜坐有撚用咩
但靠班書又讀唔成，野又做唔掂又懶清高既人，講乜都無用，仲其望有外力幫你???
靜坐只係對屋企人有用，人地當你奴隸，你當人老豆

本來幾buy你，睇到最尾